我考慮緊轉入北京清華大學工學院，畢業返黎香港應該易 d 入大公司

清華大學 / 北京大學 >>> 香港大學

入到去即刻變學渣